[多圖] 回顧2019年文宣, 係時候拎當年班浪漫黃絲撚出黎鞭屍

善心打破0回覆

好咩

打冷震

拉

拉po

本世紀最大笑話/謊言：
今生只嫁前線巴

.

推

..

樓豬示意圖:

樓豬與上級

起底 勿回 上一頁

傻鳩樓主

五毛post

呢個藍絲p圖黎，你覺得咁po好撚好玩？

五毛五毛五毛

由此長大唔好咩
你是忘記了還是害怕想起來

on9

45個comment都上熱門

Hi
689

五毛

意義？
不推文

加油
日日分化

同袍智商係咁上下

佢咪就係藍絲拉

第3張邊個係佢

我屌你老母咩

屌

弱智post

得啦，死黑警

垃圾po

咁都上到熱門?

唔好掛全屌呢條賤種住先
幫手推其他po

其他po重要過佢好多

其實你po呢啲出嚟做乜嘢
我反而唔覺得尷尬
我反而仲覺得呢D我哋喺2019年嘅係一種好好既回憶
鞭屍黎做乜鳩？

但我睇到喊喎

好撚好笑喎

唔似p

大家都記係心中

幫你手拉

哇 真係好勤力

死五毛

尷尬lor...

唔好咁啦，打飛機都唔得
佢地要趁機移民都要有遮羞布架嘛

呢條撚樣個個個po冇乜人 自己推都上熱門

2021:移民見！

好嬲

屌你老母以為咁做會俾多d 錢你咩

其實有咩問題
呢啲相打動人心，令手足唔好忘記曾經發生過嘅事

你貼d漫畫都話過得去
貼撚埋d運動相係做乜尻 消尻費我地曾經付出嘅努力
係輸撚咗 咁又點？ 大家嘅付出就要俾你笑？

香港人 移民！

口號黎既姐
我移民先了

依家睇返真係笑話嚟

唔爭氣笑咗。。。我係咪要落地獄

收皮啦屌你老母

睇返都幾撚老尷

個妹字p到過曬界啦，個的字又冇咁忽，唔似

你做mud 9?

救命，睇到好尷尬

Btw麻煩啲黃豬唔好再出嚟害人，thx

抗爭到底

呢啲本來就係預要打幾十年，依家先第三年，笑乜鳩

樓主用心良苦，想我地毋忘初衷

哈哈哈哈哈哈

我唔小心上傳咗錯嘅圖
樓豬你條仆街冚家剷咪撚再推喇
要尊重國家尊重特區

好撚傻9
要死就自己死啦

係幾好睇，多謝back up

前線絲好正架

五毛嚟

甴總變咗萬能key

我真係好撚鍾意香港

去到倫敦邊嘆茶邊慢慢回味堆相，諗起坐監既手足，今日既earl grey好似特別香

樓主好明顯係90年代典型移左民講風涼話個啲賤種狗

睇完海報真係有張記得 慶祝生日

好想知呢條友而家係咪做緊廢青罷工到2021

錯, 我係2019被你地情緒勒索,道德綁架過

又話以死相博, 移民係冇良知,
做咩個個今日走左去移民?

但有班人坐晒監

你去死啦屌你老母

你地初衷係唔移民, 唔好撚走呀你地
記唔記得齊上齊落?

連登仔: 咩都係人血饅頭，移民唔係因為我有份移

你緊係美好啦,
200萬遊行打卡, 去到年底就食黃店,
而家有得移民

成件事好似做節咁, 勁有氣氛= =,
最後可以去外國上岸,

2年後：考緊EO

有d考狗

所以down 咗安心出行去街

你P走咗？

冇人會笑你輸,
而係笑你搬龍門快過光速,

香港人報仇, 香港人移民

好多人睇，笑緊自己唔敢回

識人俾人拉過都走咗去考狗
完全諗唔明佢咩諗法.. 又唔憂食

考EO可拎光環

以死相博咁去咗移民

樓豬食撚💩

鬼咩 個陣比人打 而家去考咪打返人

你同我都死左喇

原來打人兇人咁撚爽

我知你想用激將法

擺工?
炒股買樓移民食盆菜就有份-,-

我問佢佢都係話為咗份人工
學歷大專

最柒都係加泰炒晒車最後握手果張文宣

呢d咪面對現實

係咁㗎啦，好彩嘅就做下一代、下下一代反抗嘅基礎，唔得咪唔得

考狗成本太大啦
斷六親咁

唔好話考警,

好多黃絲私底下用淘寶,食M記, 富途牛牛,
黃絲應唔應該用係另一回事,

個重點係,係佢地自己放到個標準咁高, 走去高調批鬥人地,
但自己就偷偷地用

不過佢應該都入唔到
好似俾人起咗個File出嚟

想請移民撚入黎講2句關於依幅圖

又係時候回帶

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

好可惜就算樓豬冚家剷都會仲出到posts
樓豬冇講錯佢哋係多個打手共用一個帳號
全部用電腦鍵盤輸入同上傳圖
日撚日扮黃扮潮然後反黃反移民，梅花間竹咁滲透分化
連登想有安寧就要樓豬全隊打手冚家鏟落地獄先得

佢只會話你五毛分化

大撚把連登仔唔生下一代，關我撚事

仲有
公墓園冇得移民

我笑能到哭了出來

咪錯 最撚黑人憎呢樣 唔比人做呢樣做個樣 係咁批鬥自己偷偷做 我識人 係咁話自己好黃又貼晒文宣 屌你老母 轉個頭去東海堂買包

打飛機能力同五毛有得比

手足19年比人打傻咗？懷疑你有少少被害妄想症，建議快啲睇下醫生

,

放負?